屯門撚入嚟：新發仲有冇得搭A59

有冇巴士去到良景？

坐左幾耐?

一陣去市中心美食廣場，再去華都機舖打陣機，搭521返虎地

記得去埋新都戲院睇咸片

去華都揸下學生妹波先啦

去埋八百伴啦

我準備去置樂篤波，篤完去台竹打邊爐

新發？ 坐左廿年呀你？

時光倒流30年

58X

可以喺八百伴美食廣場同班fd 鋤d

再唔係喺噴水池坐陣

等左好耐輕鐵都未有501.....

我返良景耕田

新發呢個名真係好撚懷舊

台竹唔係好配姐...十年都未必有

想過天水圍搭A73定K2X快

重作啦 501根本無正式出現過

華都$20有得揸波仔
順手去金蘋果唱K

路過置樂
順手去利寶同我打番場n64大亂鬥

去新墟m記免費打機添

巴打住第幾坐

啱啱去咗汀九游水 架 52 多人到呢

今世變咗 V-City

邊夠521多？

咁啱嘅，我都約咗fd去屯門市廣場踩冰，踩完諗著去陽光一代食pizza 之後再去紅橋金雅廊碌拎同篤波。

頭先坐521唔記得比左同司機講去3區 又要另外買飛

噚日喺葵芳地鐵站巴士總站，搭 52M 去三聖（屯門總站為井財街）

啱啱先去咗錦華食哈迪斯

以前仲會畀5蚊揸下波仔之後返屋企打j

有啊 A59冇冷氣架

頭先去埋華比同金城拎錢

樓主我仲有歡樂天地幣多
有興趣一齊玩

我去時光倒流

好撚多老鬼

台竹加左價 58蚊加到78 冰沙10蚊加到15

台竹個陣幾錢個？ 記得叫埋杯西瓜冰沙

有無人去小靈精打機

3.5 想點

執咗喇

新發，好懷念嘅名

利申：住元朗，細個成日去河田搵表哥學倉頡

521 唔講都唔記得

行去坐507算鳩數啦

食過咁多次淨係飲西瓜汁
其他冇飲過

俾我就行去葵涌道搭59A到兆麟行過去

廢撚事兜下路

有冇人有興趣去仁愛堂踩roller玩拉龍

去東江買d嘢食 再去睇戲喇
想域多利戲院定屯門戲院？ 樓主請

好懷念坐A59遊車河 係工廠區個條大斜路幾爽

而家去歡樂城打街霸再去隔離踩冰,夜d去友愛巴士站掃街宵夜

66熱狗飛屯公仲正

好撚懷念 59A 仲係西九龍中心開，仲係經兆麟果陣
以前屋企人突登等都唔會坐 60X
反而去葵芳會坐 52M, 60 太疏

btw一陣去安定節拍睇戲, 再去愛智樓公園玩長滑梯

我懷念以前日日去新發搭車返屋企

變左k51

去屯門戲院先

乜華都以前有波仔揸嘅咩
利申：90後

去八百伴三樓玩歡樂天地啦

岩岩先去完屯巿m記等人
而加行緊去噴水池 準備上歡樂天地玩下

二樓成咋賣老翻，至少兩間，好似都有間賣正版game

利寶都好似有

華都一樓一到暑期成堆O靚妹嚟收舊書

506輕鐵

點解唔去新墟M記，有得打機添

出元朗有排搭輕鐵

去天水圍勁麻煩
得天耀嗰邊有輕鐵

去開2樓陽光一代隔離果間

我準備去域多利買返張超等
之後再去嘉喜飲個茶食個大包

約人緊係要去屯門m記
未行到入去已經一覽無遺

你係咪古惑仔住新發個超人

食完去仁愛堂篤波碌鈴 再翻去新發邨打千秋

約咗女神去屯門公園划艇仔

樓主有無印象以前市中心有間 家樂福？
其實因咩事執左 以前8舊水買到成5,6袋野
仲有黑椒咸豬手好好食 好想食

我真係好掛住二十年前既屯門

一陣落華都龍珠或新都西門抄超任碟啊！

新墟仲有間kk

好似係香港代理收支唔平衡，所以撤出香港

咁大
兩層
舖租貴到仆街點營運

仁愛堂d lane次次d波都唔上番黎要叫人整 徙鳩人幾分鐘

90年代，傳有學生妹比對波仔人揸搵錢

華都一到夜晚係烏煙瘴氣，生人勿近

fail 女神

喺大興邨食緊宵夜，好鬼多人

去埋海霸飲茶

商場樓上唔係好多劈友咩

當年大興掃街真好，可惜宜家乜都冇

聽朝買包蝦條去餵鴨仔先

而家係咪無晒鴨仔

我第一次食嗰陣43蚊

舊何小生揮手👋

10蚊一杯爆谷

而家直頭冇可能

比遙控船撞死曬

大陸雞就大把

嗰度執咗之後3樓變咗惠康同酒樓
2樓變咗一堆舖頭仔

而家3樓變咗戲院同部份舖頭
2樓就賣衫同logon

最記得佢啲購物車要入10蚊銀解鎖

同埋2樓收銀處好似有嗰啲吉士餡蛋糕仔賣

踩水上單車先

啱啱輕鐵營運前試搭
由友愛搭去兆康
有無師兄同車？

搭巴士返友愛
最憎一落公路條之字路
次次都覺得自己行快過架車...

以前屯門市廣場有 Walmart 同另一間藍色嘅外國超市

八佰伴機械人豆沙燒餅好好味

家樂福就有
邊有 Walmart?

機械人豆沙燒餅!!!!
但其實我鍾意睇佢整多 d
我鍾意食即製班戟

所以咪話等左好耐囉

199x年未有家樂福

Walmart 喺三樓
藍色嗰間唔知有冇記錯叫家得利喺二樓
溜冰場應該仲未執

我真係無去過 Walmart!!!!!
溜冰場我知道有, 但未去過
好似仲曾經有過槍擊會

搭錯車去左散石灣，可以點返黎？